方向一致啦好嗎 再咁搞落去會變左擾民

想救義士 撤暴動就去返岩既地方 集中一個地點...救下你地

和平遊行都好擾民
應該集中邊到

626應該圍多一次警總。
好似上次咁只圍不衝，如果對方衝我們就散。

上次成功令警察士氣大跌，626重覆多次一定跌得仲勁。
口號我都幫你諗埋：「釋放大肚婆！釋放老弱婦孺！釋放盧偉聰！」
一來唔會擔心失民心，二來將一哥同老弱婦孺並列，更加有助打擊對方士氣。

依加邊工最有效咪邊到

因為政府唔回應訴求而抗爭
就算擾民都係政府嘅錯
如果你問抗爭有好多做法，點解要揀擾民嘅做法?
咁我問返你，政府做嘢都有好多做法，點解政府係都要揀市民最唔鐘意嘅做法?

sorry 普通市民唔係咁睇
繼續咁落去只會失民心

中立搵食既人點會理你咩政府回唔回應
只係見結果係政府停左, 同相信唔可能再推
但見一班連登仔不斷攪事, 仲要擾民

依加重點係救義士撤暴動定性
屌成班亂哂目標

大家唔好執著喺今日件事上面先

其實外圍形勢大好大家睇唔到

台灣同中共割𥱊

台灣民調: 香港「反送中」遊行後, 支持兩岸統一者銳減9.1%

聯合國出聲

【突發】聯合國人權事務高級專員關注香港

美國啱啱開口話幫香港

新版本《人權民主法案》列避免制裁條件 美限港2020年普選立會

大家將個焦點放返去香港獨立關稅同民主上面，仲有得打

因為如果香港冇獨立關稅，佢層樓凍過水

文宣即刻做嘢：香港獨立關稅同民主

支持喪圍黑警總部，並歡迎其他公務員加入，向佢地示好。

yes

因住比人屌鳩你割席

唔好比自己將來後悔， 626出來

怨天尤人就注定你一世做垃圾，宜家有機會比你發聲, 就要爭取, 大陸好多人想出聲都冇, utube又要翻牆

再係長期咁搞落去會慢慢俾政府拖死, 要轉方法

其實除咗遊行集會
被捕義士可唔可以主動告返政府同黑警轉頭
非暴動 無理拘捕
黑警濫用暴力等等
如果要錢打官司可以眾籌
政府唔主動平反暴動就用法律解決

要互屌請移玉步

我正式宣布！今日係互屌日！

上哂電做乜 我只係講我覺得唔對路

626大家要團結

收手啦稅局啲人